散出香港眾志 變成香港獨志

世事被你哋看透
撚狗咁撚

原來一開始建黨，已經諗住咁玩。

獨樂樂不如眾樂樂
眾志不如獨志

大家都獨立自主

一句講哂 gphone 好波